Содержит функции, позволяющие быстро подгтовить данные к 
обучению или дальнейшему анализу.

- Заполнение / удаление миссингов
- Предобработка переменных
    - Бининг
    - Обработка миссингов
    - 
- Разделение на подвыборки